100毛 講不割席

有冇留意，一直以來親建制都係極團結的。
你先唔好理佢哋嘅團結係唔係為咗利益，
係唔係冇自由意志，
總之佢哋就係好團結。
甚至乎佢哋嘅成功，就係源於團結。
你見佢哋其實係甚少會公開批評同路建制仔。
(有時都會嘅，但比起嚟真係好少)
好似何姓元朗大總統啲行為咁癲，
好多親建制中產暗地裏可能都唔認同佢，
但佢哋冇公開叫佢應該點、唔應該點。
佢哋最能體現到咩叫不篤灰不割蓆。

1

2

3

4